唉 比班攬炒狗害撚死 除時失業

美國一加香港關稅 我做倉一定死 做左咁多年先升到做主管 以家攬炒都我失業 乖乖地咪好囉

香港好快食樹皮 有得食元氣好食啦

blame the victim

攬炒原來係口號

無啦 就快25 蚊餐都無錢食 點解變左攬炒我

中共攬炒香港！拒絕攬炒唯有建國！

好撚慘

而家係支共去玩真攬炒, 記得感謝党

垃圾 我做美水co owner都未驚

走啦5毛狗

我地想和平生活嘅人先係victim

鬥慘既話問左比狗害死既周梓樂同陳彥霖未？
仲有射爆眼既FA同印尼記者
繼續鬥啦柒頭

我比人炒 你養我？

共享大灣區榮耀好失禮你咩？港奸走狗賣國賊

On9 我有話佢地唔慘咩 如果咁講新疆仲慘啦 香港人對比佢地無資格出聲啦 你d邏輯是否on9

班友好on9 問我係咪鬥慘

完全港豬既心態

我要返工 不了

咁事實人人都要返工啦 港咩豬 民主拎完但要餓死？

轉工咪得已解決

嗯 努力返工

我撐

多謝中共

轉閪 我幾十歲人 中三都未畢業 可以做d咩 行行都咁差

你唔可以因為民主就唔洗返工 除非美國養我啦

關人閪事咩！自己無撚用仲要人包養你。5毛夠唔夠？

撐左你啦 叫習大大養你咪得 做咩要美國養姐

平時娛樂台假膠咪算囉

加油
去讀書

On9 以家攬炒我 講到我問題咁 你地班人d邏輯有問題 5你老母毛 我黃都係咁講啦 唔洗食飯咩 你老母手

#0同#1都show blocked user
一個假膠一個五毛

777 由上年已經要大家攬炒
612 仲頂得住,
大波華被人押完去北京後
建制同有錢佬要命唔要錢
睇黎都頂唔住

#1 熱血公民成員

又食金拱門，又睇CCTVB,你黃撚極都有限啦。

大把深黃手足食m記做m記 大把黃絲睇tvb愛回家睇東張西望睇波 唔好鬥黃唔該

失業率咁高你轉俾我睇你可以話你廢咪轉唔到工 但事實上街頭抗爭嗰班mk先最冇人請

真心？

全職打poker囉

你邏輯就on9 我個意思係屌鳩你鬥慘黎埋怨係無意思
你就再拎個更慘既出黎，更加證明你鬥慘埋怨係on9

我地中國人食草都生存呀
🇺🇸是你爹？

抵你死

Anyway 係攬炒你呀，吹撚脹呀
唔滿意就番大陸

講民主主講港獨都要諗民生啦黃絲總統冇飯開嘅話 我帶隊出嚟掉汽油彈要求回歸中國

大陸人食慣樹皮 香港人食慣放題 攬炒你話邊個慘

失你老母業率
呢d叫再創業機會，唔識就咪亂Up
影衰祖國影響香港架
立完國安法社會經濟只會更穩定

笑咩笑你唔係中國人咩？死港奸
🇺🇸是你爹？

你係第二個黃之鋒 我係梁天琦 佩狗係黃台仰

關我撚事？

咁咪證明唔係鬥慘 係人人都要返工食飯 以家唔埋怨得？

我驚西喺香港賺多幾年錢返大陸買樓 經濟越差越好 到時想屌幾多大陸妹都得咁鍾意香港咪留喺香港

攬炒狗咪就係人大

攬炒唔錯，我想香港重新出發

達爾文

事實上比人水出去抗爭嗰班手足 大部分係無業mk一係就中學雞

我做出口業 等仆街 班未撚出社會既累撚死人

條友講 我覆 弱智？

咁包起樓豬日屌夜屌咪解決問題囉
討論結束

大陸妹就快歧視香港人 搵唔到錢

其實你估唔知係邊個攬炒香港架
係共產黨呀！
而家係佢哋用國安法收香港皮呀

所以你好L慘、要食樹皮，記得多謝中國

00後居多 日日正係唔想返學

你發達又唔會戥你高興，你失業又關人乜事?

00後係咁 太唔成熟 唔知搵錢辛苦 我公司做美國貨 死緊

本身就唔會搞國安法

事實上大家都要食樹皮 鬧大陸定係鬧黃絲已經冇用

其實你知唔知係邊個攬炒香港架
係共產黨呀！
而家係佢哋用國安法收香港皮呀

所以你好L慘、要食樹皮，記得多謝中國

唔好幫引戰加推POST

on9

請返我啦on9

講你就信 唔怪得知咁多後生出去送頭

樓主11日話比人炒左，其實係因為武漢肺炎搞到比人炒，抵死，咁奶共。

好心班00後要反政府就直接革命啦 拖泥帶水 攬炒邊撚個諗出黎 移民又話我地放棄你地 屌你老母你叫我地呢班中產點樣支持你地 飯都無得開

你咪繼續笑 睇下你遲啲會唔會俾人炒

你覺我我信D咩?

ON9 仔 慢慢返工

拿引到件真藍

放心啦, 大把人陪葬 比你有錢既仲慘

既然擁抱中國, 就當然要求中國養活你, 點會怪美國取消對港政策, 美國是你爹嗎?

加油呀畀心機工作

港豬，人地比黑警打到仆街，你未比人炒已經開始屌手足，係國安法令外國投資者無曬信心，唔係手足，分清楚未？

你唔使返工係你叻 但你睇下出面手足食乜
中學都未畢業 做倉都做唔到

黃圈老細等緊你呢d人才
同業有hktvmall, 光時

知名假膠黎
日日十個post唔使理佢

唔怪得你會失業啦，隨時都可以寫成除時......

抗爭手足更加多文盲

Block 多個5毛狗
支持攬炒
請善用不推文回覆

仲有人未block樓主
不推文喇屌
拉

有錢執撚左間公司移民啦 有幾撚慘啊 有錢慘既你俾撚哂d錢我幫你慘得唔得

成班低學歷中年廢佬開始跳出黎7

呢個真藍黎

假膠樓主成功釣魚

炒你就緊架啦
做倉日撚日食蛇走去廁所開埋啲膠post
唔雞你雞邊個？

老綜又然

收皮啦
返工不了 你就叻

除時啫
炒再講

抵撚你死啦

申請綜援

你比人炒關我撚事?

驚你就死撚返出去做野啦
仲碌電話

低智五毛進修下啦

樓主有手有腳冇案底，你睇下俾人水出去送頭班中學雞，我驚佢地搵唔到工咋

屌你老母。讀多d書先講

同被捕手足講啦

樓咩主丫，咪又係你，
不過多謝你（地）wor,
一個post block 3隻，正

驚西，失左好多個月

冇話唔埋怨得，不過冇人會同情你咁解姐

依幾年岩岩買樓班和理非黃絲有排驚
希望佢地唔好俾人炒 call loan la

依家係黑警針d後生仔女，後生係唔係原罪？

你要屌的係黑警，唔係手足

5毛怕咩失業

你駁唔到咪block 你地慣唔聽人講

（利申做緊野90後,供緊樓，外資公司）我都未驚過，我有的是時間，
怨天怨地,如果你咁容易失業,自己嘅競爭力都唔夠,自然就會俾人淘汰
失業咪攞綜援囉我哋局長話齋

秒左

諗下自己點解做倉

做倉好失禮 大把工以家

我都係做倉，漏咗講

共產黨害死的人可以到哪裡就業？
行使遊行權被拍大頭照被黑社會襲擊的人重傷斷腳可以去哪裡就業？

冇話失禮 只係想知點解細個唔讀書 搞到攬炒就咁易俾人炒

抵撚你死
有得讀書個陣唔珍惜

大把工都閪曬啦 各行各業 傻撚左？ 以家搞到我關我讀唔讀咩事 根本班友問題

大把公司都做唔住 有學歷就無事？你係無腦定點

警察仆街還仆街 佢地打政府工又成日OT 撚會攬炒到佢地咩 盞搞著自己

樓主覆我呀喂

你唔同15歲汽油彈手足講？

同被捕中學手足講啦

關稅區係基本法俾架wo 關咩事

恭喜你呀

你不如讀埋內文先答啦 關稅區

中國外交部 講左冇影響 你要信黨 信政府

跟本條友廢又不願面對依家又賴人,揀我果個黎覆

手足係為公義而犧牲，你無資格同佢比

相信黨相信政府

人地讀緊中學都有理想過你
已經唔撚係你受都唔努力讀書
你有咩資格話人
再者大把人讀唔到書都有成就過你
淨係識怨天尤人
不如反省下自己先

樓主係廢呀 但事實上社會係廢人多過叻人 你玩攬炒咪搞著佢地

佢地無用腦 大把手足無野做

咁又點 每個國家都會有唔同人 事實係比班撚樣搞成咁 你唔怕唔代表其他人唔怕 佢地唔搞就唔會發生呢件事 明？ 希望你覆我用腦 唔想曬時間覆弱智

人地無野做會自我增值、為公義發聲，你就只會怨天尤人，屌手足。

同政府講 政府投降咪大家happy

失咩業呀，笠件背心就做記者，
做埋救護員又得，
多嘢做到你唔恨呀

垃圾， 無技術又容易被人取代既工先咁驚
我做IT 逆市加兩成人工，驚都未驚過

乖啦，收下把口咪仲好

都話事實係佢地搞成咁 唔關我事 香港9成人受害

咁多中學雞出去送頭咪你呢啲乜都吹奏
明明勁多不學無術嘅mk出去掉汽油彈 你就吹到佢識自我增值

on 9 仔，你失業就一時，香港無撚咗核心價值就無撚咗。人地犧牲自己出黎幫香港人爭取。係政府迫人出黎，唔撚係手足搞破壞，分撚得清楚未

支持香港獨立
你我唯一出路

熱狗咪即係共諜五毛羅
換個字眼姐

我只睇事實

手足為咗我哋衝，唔撚係唔撐吓嘛，
政府搞到我屎都屙唔出呀仆街

9成班學生無學識都係 有學識大多唔敢做

講咗一輪，你有無推過文宣，出黎遊行過未？人地細細個都識分誰對誰非，最少都會爭取。中年廢佬只會屌、屌、屌、屌，仲識做mud 9?

佢唔支持點解要出去

你隻眼比錢封撚住咗，睇mud 9，睇CCTVB 啦屌你

我正係知要生活 唔係錢問題

廢物抵撚死

政府跪咪無示威

中國國家副主席王岐山說：「中國老百
姓吃草都能過一年」

要響應國家號召，大家準備好未？ 我已擔定櫈仔排隊等食頭啖草）！

遊行一定要掉汽油彈？推文宣係犯法？唔支持就唔該收收皮！

唉

各論壇唔可以有兩種聲音？ 佢唔支持就唔可以出聲呀 我係黃都睇唔過眼啦

只可以有一種聲音就係逢中必反大陸仲自由on99

其實大家係咪會諗吓其光復香港
係光復緊啲咩嘢
呢大半年運動 係咪真係一啲啟示都無
試吓留意番罷買罷食個張list
對我嚟講已經係一知最大嘅啟示
原來我哋一路以嚟辛辛苦苦搵埋搵埋嘅錢
都係比啲大集團攞番去駛
而當中大部份都係親中親建制甚至係中資
而呢啲集團又不斷呃殺緊基層嘅權益
而家嘅社會經濟都係共產黨做出嚟嘅假像
可能嚟大家每人都會面臨失業
經濟困難等等嘅問題
但係我更加希望 係呢個陣痛之後
香港得以經濟轉型 可以做就到及容納到
更多嘅行業
而唔再唔係好似而家咁
好多香港人辛辛苦苦打份牛工
將一生青春都浪費係一個無前境嘅事業上面
到老年被淘汰後又一無所獲

你港豬/藍黎，唔好自稱黃好唔好？你的口吻同藍屍一撚樣。

抵撚死啦 五毛

終於肯出黎啦，之前果d又唔覆下？返大陸食海底撈啦！

佢地係咁 變左第二個共產黨

係呀
你po張野 係炒你嘅
上面寫住係濕鳩liy-
連身分證po出黎 咪ok囉

做咩撚野呀7頭

傻閪5毛
屌你老母囉咩呀

係囉

中共乖乖哋咪好囉

你依家可以去投共啦，唔送

係呀
攬炒埋你呀
吹撚漲呀

去蚑那辦乞囉臭閪蚑那賤蛆

我同內地生討論都理性過你班癲狗

已你嘅思維，咁林奠唔搞送中法咪冇事
送中法之前個個飲喜茶上支國玩
你怕果啲搞個遊行睇吓有幾多個人
同埋你可以問吓政府資源分布點解咁差
就業環境、資源分配等等問題都係關政府決策事
有危有機，冇其他技能既人比社會淘汰就基本
快啲去裝備自己，收工少去吃喝玩樂，去考多啲證書啦

你要生活咋嘛

返大灣區都可以生活㗎

養你老母呀！

禾刀系

我認真回你的留言你又唔覆，屌你又唔中意，傾閪咩屌！

問黨拎錢過活囉，唔駛做有錢收啦

支付寶：5毛錢已入帳

樓主死全家

兩個收咗皮就無錢，無得生活落去

你先啦短命種

N_Bendtner、濕鳩liy-好喜歡她 兩條5毛上水未？比機會你地賺錢？

咩撚野事 要講都講曬

放針啦你去

又話黃ge, 屌你係5毛又唔屌返我，肯認做5毛la

咁叫理性討論

唉等六日子起身幫拖

你要屈咪慢慢 我唔係細蚊仔唔會同你鬥氣

六日子唔知去撚左邊 做到死左唔上水

再前面果d呢？

唔怕啦樓主
香港勝在有hkjc

兩個屌一個都唔得，要call 馬。檢討下好唔好？

咁政府呢？千錯萬錯 個政府一定無錯

你失業 因為你無料

邊個害你都未知 on99

樓主已收皮

要講都講晒啦 唔支持攬炒=五毛嘛

你思想好細蚊仔 我地唔係同你嘈交 你好似玩咁

P牌仔就真係皮已收啦 有正規ac先出聲啦

真 我平時叫開美國雞
遲啲有關稅 起唔到雙飛了
哭